成語動畫廊之「支那翻牆」

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

支那翻牆，
兩面不是人。